得罪講句, 買牛熊仲衰過去澳門賭大細

值博率:-
我唔信麵咪媽去澳門賭10鋪會輸9鋪囉, 但佢真係夠膽死買牛熊輸9鋪!
時間:-
去澳門玩兩個鐘玩幾十鋪, 洗鬼玩牛熊證磨時間.

真，賭大細都接近50%

牛熊分分鐘得20-30%

牛熊可以番工果陣玩 去澳門唔得

你係咪無睇開av

戅鳩
10鋪可以輸9鋪先係高手

只要掌握到輸9成
調反轉去買就可以贏到好多錢

媽咪麵輸在冇搵個fd做對家，一人夾一半錢，媽咪麵用10%，個fd用90%買對家，一年就財政自由

得on9先玩牛熊

可能佢睇開正版